敵進我退。教育局宣告停課至周日

利申：唔係散水黨 只係分享d睇法
大家係咪唔記得6 7月點解我地咁機靈
因為be water呀。
依家班狗日日拉我地幾百位手足 真前線真係減少左好多 每一個人都好重要 唔好比班狗有機會再拉人

依家個社會接近死亡狀態 18區佈哂狗 配合教育局停課
係街既狗就瘋狂搞年輕人

建議：前線手足休息，等教育局宣告復課果日再出動 ，
佢行前我地就行後，目的無限期停課，
三罷入邊最容易係呢項了

只少都打埋聽日，完整一星期

Twitter 戰線 ：向外國報告校園情況！

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

其實係 停課反而會令到少咗人係街 無咗啲人幫手同埋可能有啲人停課就無藉口出 等復課

Push

我覺得咁樣唔係敵進
話過唔停最後都停
呢啲係跪
呢啲係敵退，理應追

推，係出都返工look，佢地依家有援兵搏唔過

其實佢地係進緊
一方面疏散非示威者（停課，送走大陸人外國人），一方面用藍絲福建幫

我地打贏咗都係損佢地一粒卒
佢地贏既係手足

我地可以跟教育局set deadline，星期一開課咪再開戰

我絕對認同前線手足不斷勇武對抗警暴係有成效
但問題依個硬手法代價太大
我建議只不過係想盡量減少手足傷亡 又做到無限期停課既效果
我早兩日係前線親眼見速龍捉手足好心痛